有中銀戶口請入,有你著數, 中銀卡可以去所有銀通 (Jetco) 機提款,勁方便!

你用中銀卡可以去所有 銀通 (Jetco) ATM機(EG:東亞,星展,創興之類..)提款, 總之係 銀通 (Jetco) ATM機就得, 每一次係非中銀機提款 中銀都要付出$5 成本!
每次扲幾百蚊,咁上下扲晒咪再用 轉數快– FPS 轉返幾百蚊落中銀, 之後又可以再去提款
所以唔駛取消戶口, 留一千蚊係戶口, 依家又唔駛最低存款收費.

你諗下每日都有萬幾人咁做, 一個月中銀就多左百幾萬成本, 好過你就咁取消戶口(佢無成本) 仲有MPF 多要轉走呀, 中銀MPF收費好撚貴表現又廢!仲要D組合係多數買番支那公司!

冇呢D垃圾卡。但幫推

冇支那卡，但照推

推佢老母

Fact checked ?? 有冇銀行巴絲解釋下

Fact checked~ 100% sure